tqqq仲未轉勢

現家唔會係入場好時機

牛三不問價入

升串季線坐穩
再諗入場